# 2. Публикация фотографий

Во время путешествия бобр Аня сделала фотографии и хотела бы лучшие из них выложить в Интернет, чтобы и другие смогли насладиться красотами мира. При публикации фотографии она должна указать, на каких условиях другие смогут ими воспользоваться.

Аня припоминает, что когда-то слышала о системе Creative Commons. К тому же она смогла изучить данные других фотографий, выложенных на этом же сервере.

![](j02-1.png) символы располагались около тех фотографий, которые нельзя изменять, но, ссылаясь на автора, можно использовать в некоммерческих целях.

![](j02-2.png) символы располагались около тех фотографий, которые можно изменять, но распространять результат можно на тех же условиях и ссылка на автора обязательна.

К тому же, посмотрев на символ ![](j02-3.png), девочка поняла, что он связан с деньгами.

## Вопрос

Что в системе Creative Commons значит каждый символ, если основываться на приведённых примерах?

[Vastavus]


A. ![](j02-a.png) <-> 1. При использовании произведения необходимо ссылаться на автора. | 2. Произведение можно использовать только в неизменённом виде. | 3. Произведение можно использовать только в некоммерческих целях. | 4. При изменении произведения новый вариант следует распространять на тех же условиях, что были указаны для оригинала.

B. ![](j02-b.png) <-> 1. При использовании произведения необходимо ссылаться на автора. | 2. Произведение можно использовать только в неизменённом виде. | 3. Произведение можно использовать только в некоммерческих целях. | 4. При изменении произведения новый вариант следует распространять на тех же условиях, что были указаны для оригинала.

C. ![](j02-c.png) <-> 1. При использовании произведения необходимо ссылаться на автора. | 2. Произведение можно использовать только в неизменённом виде. | 3. Произведение можно использовать только в некоммерческих целях. | 4. При изменении произведения новый вариант следует распространять на тех же условиях, что были указаны для оригинала.

D. ![](j02-d.png) <-> 1. При использовании произведения необходимо ссылаться на автора. | 2. Произведение можно использовать только в неизменённом виде. | 3. Произведение можно использовать только в некоммерческих целях. | 4. При изменении произведения новый вариант следует распространять на тех же условиях, что были указаны для оригинала.


## Ответ:

Õige vastus on:

A <-> 4. При изменении произведения новый вариант следует распространять на тех же условиях, что были указаны для оригинала.

B <-> 2. Произведение можно использовать только в неизменённом виде.

C <-> 1. При использовании произведения необходимо ссылаться на автора.

D <-> 3. Произведение можно использовать только в некоммерческих целях.

## Категории

- Понимание информации
- Разное
